林鄭行政會議前見傳媒

睇嚟塞機場真係好有用

白宮聯署，把中共列為恐怖組織，大家快簽！

半日機場又逼到佢面對公眾...

又遲到

推

遲到基本啦

行會前見記者係例行環節

柒婆

強烈譴責

冇乜關係
上星期柒婆講左星期二都會出黎柒

開波講聲 做嘢

每個星期二有行會會議，佢都會見一見記者
呢個係正常安排

多謝8月5日係機場罷工既巴絲，為和理非指引左一條可以發揮最大作用既路出黎

點解佢仲可以高高在上既姿態, 次次都遲到, 要全世界等佢出現????

行會見傳媒係星期二例行公事黎

今日再塞過